# Créations

Ce répertoire contient tous les projets de visualisation musicale que j'ai développé avec le langage Processing. Chaque dossier contient une brève description de ce que l'on peut y retrouver.